夾Switch Family Plan

每人$38一年
收PayMe

一年後會再問問大家續唔續

齊人即開plan
希望今晚開到

有興趣請留tg

咁撚柒窮

@i2019ww
1個

夾

想要兩個位

差兩個就開得！！

Yeah!夠人！

已TG msg晒咁多位，方便既check check!

暫時齊左人
但有兩個無覆到TG
如果佢地今晚都唔回覆
就加你好嗎？

麻煩有時間看看TG
其他人都已經入好數
等你和另一個
謝謝

岩話有人唔要，TG msg 左你

唔想拖住其他入晒數等開plan既人
最後一個位
有興趣就留tg
先回覆入數既就有最後一個位

@me

已齊人
多謝大家